\documentclass[12pt]{article}


% -------------------- PAQUETES --------------------
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[margin=2.54cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}


% -------------------- CARGA DE ARCHIVOS EXTERNOS --------------------
\input{../../../RecursosGlobales/Docs/FormatoDocs.tex}
\input{../../../RecursosGlobales/Docs/PortadaTareasDef}


% -------------------- DEFINICIÓN DE LA PORTADA --------------------
\rutaLogo{../../../RecursosGlobales/Img/logo_tec_azuay.png}
\tema{\\ \vspace{1cm} Actividad N°3: Taller de Ejercicios - Demostraciones \\ \vspace{1.7cm}}
\etiquetaAutores{Alumno:}
\alumno{Eduardo Mendieta \vspace{1cm}}
\materia{Matemática \vspace{1cm}}
\docente{Lcda. Vilma Duchi \vspace{1cm}}
\ciclo{Primer Ciclo \vspace{1.1cm}}
\fecha{05 de junio de 2024 \vspace{1cm}}
\periodo{Abril 2024 - Agosto 2024}



% -------------------- INFORME --------------------
\begin{document}

    \input{../../../RecursosGlobales/Docs/PortadaTareas}
  
    \section*{\centering Actividad N°3: Taller de Ejercicios - Demostraciones}
        Realizar las siguientes demostraciones:

        \begin{enumerate}
            \item $A - (A \cup B) \cup B = B $
                \par$A \cap (A \cup B)' \cup B = B\\A \cap (A' \cap B') \cup B = B\\(A \cap A' \cap B') \cup B = B\\(\O \cap B') \cup B = B\\\O \cup B = B\\B = B$    

            \item $(A \cap B) \cup (A - B) = A$
                \par$(A \cap B) \cup (A \cap B') = A\\ A \cap (B \cup B') = A\\A \cap U = A\\A = A$

            \item $A - (B \cap C) = (A - B) \cup (A - C)$
                \par$A \cap (B \cap C)' = (A \cap B') \cup (A \cap C')\\A \cap (B' \cup C') = A \cap (B' \cup C')$

            \item $[A - (A \cap B)] \cup [B - (A \cap B)] \cup (A \cap B) = A \cup B$
                \par$[A \cap (A \cap B)'] \cup [B \cap (A \cap B)'] \cup (A \cap B) = A\cup B$\\$[A \cap (A' \cup B')] \cup [B \cap (A' \cup B')] \cup (A \cap B) = A \cup B$\\$[(A \cap A') \cup (A \cap B')] \cup [(B \cap A') \cup (B \cap B')] \cup (A \cap B) = A \cup B$\\$[\O \cup (A \cap B')] \cup [(B \cap A') \cup \O] \cup (A \cap B) = A \cup B\\(A \cap B') \cup (A \cap B) \cup (B \cap A') = A \cup B\\A \cap (B \cup B') \cup (B \cap A') = A \cup B$
                \\$(A \cap U) \cup (B \cap A') = A \cup B\\A \cup (B \cap A') = A \cup B\\(A \cup B) \cap (A \cup A') = A \cup B\\(A \cup B) \cap U = A \cup B\\A \cup B = A \cup B$

            \item $(A \cup B) \cap (A \cup B') \cap (A' \cup B) = A \cap B$
            \item $(A \cap (B \cap C')') \cup ((A' \cup B') \cup C)' = A$
        \end{enumerate}

\end{document}